老老豆豆 拍拖應唔應該AA制

應該=
唔應該=

一時男比一時女比囉

總之會share 洗費啦

無AA

男方俾晒？

應該

初時識女朋友 都係條女請 一齊咗多數我畀 間唔時住酒店女畀

點解初時識係條女請

好似調轉曬

溝我囉

老老豆豆，有乜所謂 話就話今次你請下次我請返，都講到出口就證明大家都介意啦 我追緊女仔都每次自動波埋單，問到嘅咪輕描淡寫咁講句「無所謂啦」就off topic。廢事懶係嘢咁sell自己又點又乜

大家互相遷就下lo

好撚認真

只要條女唔係老奉，

會推下，搶住夾番錢俾你

咁我請晒又如何

反正少少錢

拍散拖咪AA

認真嘅咪男畀，條女他日結婚生仔犧牲好大。少少錢同佢計，搵過第二個男人好過喇

一人俾一次就最好 如果次次都男朋友俾曬，會內疚

記得之前有條片講 男仔請晒唔係問題 最重要既係女方肯付出幾多 講真 女方肯付出少少 作為男仔真係比晒都冇問題

當然啦 唔排除真係有啲男人係想同女方AA

但我諗大多數都好似以上我講果種既人多

平時無aa
我會成日買野/比小驚喜/節日我比同預備

一齊出去玩嘅 一個比食 另一個比玩 一人比一d囉

AA😎😎😎我女朋友好到不得了
完全唔比我請哂，不論我預先bk咗酒店還是食飯，佢都要share,但係佢又會時不時買野比我，如果真係要計，佢付出嘅比我多好多，我好感激有呢位女朋友😭😭😭

應該
接受唔到未結婚就用人辛苦賺既錢

我唔介意請 2個人平時都只係2百零蚊咁
但我條女唔會提出夾返比你
一齊差唔多3個月 佢淨係請過2餐 2餐都係食平米線

係真愛情人都係依種方式，你畀依樣我畀返第樣
不能共貧點樣共富貴

同意樓上
關鍵從來都唔係實際金額邊個付出多啲
如果女仔願意主動夾返嘅
證明佢唔係港女格、大安旨意要你請
咁俾埋佢果份都冇乜所謂 (如果負擔到)

一人俾一餐最好 下下夾返錢好麻煩

會主動同你夾番，推你既真係無咩所謂，遇過一d幾次都係完全無意想share，夾番比你，完全老奉咁